(SFV 街霸五) 綜合去計，最勁角色係咪CAMMY 同SETH?????

對空、二擇、連技、攻力，都好勁

係FANG

fang ss角

FANG最勁
又放毒
又立回拉下拉下

我自己最怕對手用CAMMY 同 Rashid，好大壓迫感

係dan

咁唔係角色勁啦 係欠缺左對策
Fang果隻勁係無可能有對策

有冇邊個外國知名玩家用FANG勁?

S: Akuma, Rashid
S+: G, Chun-li, Poison, Urien, M. Bison, G, Cammy, Kolin, Seth, Zeku, Guile
A: Karin, Ibuki, Sakura, Abigail, Necalli, Menat
50/50: Laura, R. Mika
A-: Birdie, Zangi, Balrog, Cody, E. Honda, Blanka, Juri, Dhalsim
B: Ken, Gill, Vega, Zangief, Sagat, Lucia, F.A.N.G., Ryu, Ed, Nash
C: Alex

信兒登不如信鬼佬

FANG邊有可能咁低....

啱呀 鬼佬話投拜登

燈

ALEX 咁多季，究竟有冇勁過

無

你地鍾意邊個SF 電競手?

本身我鍾意INFIL，但因為家暴問題佢已經收左皮
而家睇NEMO同SMUG

我就撐番本地薑 熱狗

熱狗除左司令，第二個MAIN係邊個?
冇乜留意

SigurRos

Kolin/ED

哈豬咩

Momochi

Momochi 好似放棄左用ken

見佢直播都係seth

seth 好多用人

我都係睇
我唔識玩 努力過
但都係玩到好屎

fujimura,kichipa,fuddo,daigo

其實sfv 隻game 唔錯，
唔係咁賣得攪到監製小野義德要離開capcom，係好可惜

capcom 係咪唔記得左佢?

想用

Ken改到咁撚垃圾

基本拳腳又廢又短

招式又廢

基本上仲用Ken 真係純愛

同出一系，好難想像遲d 隻dan 會勁

鬼咩，得PS4有（唔計PC），隻game初初都未完成就出, 連我呢個每隻SF game都會買嘅人都冇買冇玩 (上個月續咗1個月PS plus拎使用權將來PS5玩）

本來，而家gill 同seth 呢個boss dlc 作sfv 結尾係最完美

而家為左拖時間等sf 6 出，又要無端端推多個dlc 出黎

基本上SFV係睇抽獎拳腳夠唔夠多

打到上鑽其實都係鬥抽獎

再唔係就船長呢啲無限正2角壓住打

其實街5角色間好唔平衡，儲氣角係偏強

有啲角色可以周身刀，船長，urien 個啲

有啲角色可以冇樣掂，例如呀ken 手短腳短傷害仲要奇低

利申玩得太悶同太激氣已棄驚

點會無

佢最仆街係Champion edition 包哂全部game content

即係之前課金買skin既人蝕哂錢

街五遊戲設計的確係無咩癮

時間線 3代係後過5代

FANG勁到唔受tierlist限制

ALEX得，URIEN 同GILL又得，佢應該都得，
遲D柯老伯伯都可以

但係呢隻野同軍佬9成重複

街霸5 有角色本身招式都有大改，
例如司令、SETH等

呢個長毛一樣都可以改

何況其實SF4 一樣有軍佬同DEE JAY，佢地都係同出一系咁滯

DJ相對少d拉波昇既
Seth唔算改啦 本身都無自己招

街霸5連最基本既街機模式都無，即係好似有中boss, 最後打final boss , 跟住每個角色有自己爆機畫面呢啲基本野。 好似當時係為左趕比賽夾硬出左先， 隻game好似未完成咁， 連final boss 都唔知係邊個，個story mode又弱智。 之後話就話加左個arcade 模式， 但真係悶到抽筋，分哂集數唔知想點， 悶到唔想打， 以為係啲fans 自己整出黎咁

冇街機模式呢點真係幾離譜下，
我好記得當年我第一時間買，發現冇街機MODE 真係屌左出黎，
之後報導有記者問CAPCOM 點解冇街機MODE，個制作人仲答「呢個MODE 真係咁重要咩?!」

屌你老味，呢個根本唔關重唔重要事，
係一隻格鬥GAME 基本要有既元素

前幾日momochi用seth踢左tokido出局
可惜最後gand final reset輸左

我有少少覺得tokido 迷失左自己
佢豪鬼打法比人睇穿哂，用URIEN又冇NEMO 咁勁

Hotdog29

FANG 手長腳長， 封晒位
掣又係得佢㩒
仲要識飛

有得放毒zoning setup 磨血
有得飛 有852 juke人
CA 難whiff punish
S角無誤